又一單黃店被淋紅油！

代朋友po

死白田

懲罰

似係死白甲

又可以畫支那肺炎旗

白田係石硤尾喎

又畫五粒毒係上邊喇

又嚟免費廣告

唔好抹

等手足認住, 去幫趁

咁簡單都噴錯
我係佢死咗去算

毅進仔鬼識寫字

哩張好似只係key圖

似淨係識賭馬叫雞啲廢老嚟

幫佢加幾隻字: 多謝黑狗認證

茶匠幾好飲 布丁奶茶

極金黃店

手足又被自殺
黑警死全家
又濫捕
手足
光復香港
時代革命
推
手足加油
拉
手足唔係condom

荃灣有咩黑藍店？

推, 雞煲呢排有冇外賣

字都寫錯

認證黃店

題外話
佢間鋪位之前轉手轉得好密其實咩料

二陂坊班鄉黑

推

其實而家紅油唔使抹晒，
直接做黃店標籤

中元唔知乜嘢

有認證

其實班鄉黑都幾無聊

二三玻坊大把

茶匠之前已經有廢老搞事
平日又好多手足幫襯
而家仲有埋認證

黃店標籤
班死仆街黑社會又曬錢買紅油又幫手宣傳

真係唔話得

呢間好抵飲
行過都會買一杯

後日去荃灣買嘢順便幫襯

多謝藍屍啲紅油

白甲？

又宣傳

似係死白申

平價台式飲品嚟講呢間真心好飲
畫返5粒病毒落紅色油到

其實淋又點 咪又可以照開做生意 醒小小啦

點睇都係甴曱

浪費個紅油破壞環境

好有藝術感 成班傻仔玩油

石硤尾撚瞓係度都中槍

第一次見淋紅油淋得咁柒嘅

之前茶匠已經成日有廢老大媽搞事，之前已經有鑊搗亂，之後零星都有，間中都係memo度寫甴曱，心諗試下識字

A

字都寫錯, 黑警寫架?

咩年代 仲紅油

黃店認證

幫人宣傳thx

藍絲手足又提醒我地要多啲幫襯黃店

啲字抹左佢
啲油唔好抹

改改佢變藝術品

岩岩。唔駛抹 仲有代表性
幫襯我完全唔會mind 反而更鐘意
估唔到藍絲都唔係完全無用
都有唔少藝術作品

抹左佢地會左淋
但改左佢即係唔怕佢淋仲多撚謝佢
仲邊有癮

無錯

字都唔識寫
抵你做死一世打手

淋油呢D賤工都係要有呢D人做
如果唔係你上面個人佬點發達

*大佬

Push

D藍絲字都唔撚識隻

荃灣大河道12號地下
FB

死白甲
死白鴿
燒乳鴿

推 要懲罰

笑撚咗

咩年代啊 仲淋紅油 我地玩油玩得出色過你地班死廢老

清要驗下眼

d黑社會藍屍真係幾十年都咁垃圾

個鐵閘新到連膠都未撕走
淋紅油上去連抺都唔駛 撕咗啲膠就得啦

第一隻字向上突
第二隻字向下突
我個argue位唔係白呀甲呀嗰啲字
而係條戇鳩連曱甴都調轉咗嚟寫

證明有效，吹你唔漲，唯有搞破壞

Ok

藍屍：白田都係黃區，不用分得哪麼細

講緊"三萬THX"係key上去

鮮奶朱古力

樓主方便可唔可以置頂呢個回覆

其實黃店比人搞一直唔係少數，差在大家知或唔知

另外求訂閱求cls，做咗幾條專訪40訂閱都無略灰

下次試下先
仲有冇咩推介

附近有間唔知咩宏 粥店黎 好似係退休狗開既

唔好意思借個位入嚟幫手推下

白宮支持香港獨立聯署-光復香港唔係得把口

好用心 我幫你WhatsApp share比朋友
加油 唔好心淡 可能宣傳唔夠姐
都謝謝你咁用心做訪問 應該快咗好多心機

個奶蓋紅茶/烏龍茶其實都唔錯

哇正
一陣去買返杯先 點忍呀

弱智籃屍 别説笑 水平只此而已

屌我聽日先有得飲呀

堅嫁

其實真係好on9
你越搞就會越多人去幫趁

多謝
其實之前都係連登開過post又有去fb 黃page share過，訂閲由20幾升到30頭自己推post都覺得無癮
因為團隊幾個人本身大家有正職，都開始問係咪方向錯咗，做d輕鬆嘅會唔會好d，太多意見個人就會亂諗嘢

佢哋個奶蓋好正

但珍珠奶茶完全唔掂，勁淡，但好平

係咩咁自膠了
因為睇張相真係唔似係油上去

ppp

茶匠好似你唔叫珍珠既野都冇伏

做自己想做嘅就可以
知道坊間好多人有唔同意見
但我覺得各有各做喇
有人見到不足自己會補位 呢個都係場運動嘅精萃

BTW雖然你好似成日推post 但我都係第一次見到

Bye

各位要小心

今晚九成有狗去玩嘢，鳩拉聚集

等攞時間大家最好分開D企

咁多人講奶蓋正
真係要試一試先得

白田撚好慘
白田依個地方有咩得罪佢?
係白田踩過屎定仆過街?

死閪中共

對以前啲人嚟講係恐嚇但都係得個嚇字

有冇另一角度？

我又未到成日推見到個post其實無咩人睇都明咩事不如去返剪片趕工

鄉黑認證 可以去幫襯

其實淋道閘紅油有乜用

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

好似威d 掛
仲活係古惑仔年代
豬閪咁

淋完生意只會更好藍絲唔好柒啦

pin pls

99%

（停一停）手足家長咪撚幫襯國難五金買口罩

國家五金炒價賣劣質口罩，增加手足有肺炎既風險，
咪撚同我講不分化，而家佢係想手足死

死白甲

又幫手宣傳去買野食先

可能佢發現淋錯鋪

死(喇, 要淋果間鋪起)白田

淋完搞大左生意實好左
班鄉黑個腦諗乜

無事嘅💪👌

去懲罰！

呢間好飲呀 而且唔貴

白田i

借位

15：55 區域 姚義士打算認罪😔求大家嚟送車😢😭🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀

15：56 東區 大量手足還押🥺跪求送車🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀

放工放學就嚟啦🙇‍♀🙇‍♀我地等一陣，但手足等咗半年至十個月，都要繼續等

好似又畀人淋多次？
啱啱想去懲罰見到職員仲抹緊

有無人知粉嶺間茶匠係咪同一間?

吉倆野
政協仔開

宏利？好似開左好撚多年，之前買埋隔離鋪做粉麵

呀係
新宏利粥麵

認證

擺明休班警做

上次果間俾人淋完生意仲好左

push

黃店認証

黑警做？！

手足不如淋藍店啦，好過燒狗屋鐵閘

甴曱平

師兄借一借個位
呢個係一篇投訴師投訴藍店嘅參考文章

佢哋嘅蜂蜜蘆薈好好飲
等我聽日去幫襯

籃屍真係唔識字

成日收工經過買
不過我仙草控黎
佢地仙草真係麻麻地
希望有員工見到可以去亞玉豆腐花旁邊個間買杯仙草飲下
改進下

死甴曱....唔夠位寫埋個平字？

係一哥order有牌黑社會or外判俾真正黑社會做

證據：
查晒周街cctv都捉唔到人

其實台灣叫仙草係唔係即係凉粉草？

食落順滑過涼粉

等我一直仲以為係涼粉

淋藍店做乜 ?